好多謝大家今日出黎鳩跑

今日發夢發現左好多野
黑警：
1. 愈黎愈覺得自己係神，做乜都得
2. 狗乸把聲真係好撚煩，又要走音，好撚想煎巴佢
3. 佢地好享受呢種打弱者既moment, 撚我地撚到笑晒口
4. 而家係咪都黑旗，屌兩句又黑，有人行過又黑
5. 而家係咪都TG, 發夢係修頓比d狗夾，d狗係狂對我地放題，但係我地係乜都冇做過
6. 認真，佢地一出直升機，我地真係輸晒
7. 已經唔係人，畜生都不如，唔理會發生人踩人，封晒維園所有出入口仲叫人退後，如果唔係手足拆鐵牆走既話應該全部食放題

手足？：
1. 有好多口罩都唔帶隻
2. 鳩跑，係咪都跑，叫大家行快d又鳩跑，唔係唔比你地跑，係唔想你地晒氣力
3. 急撒緊仲大大力叫口號，大佬乜消息都聽唔到呀
4. 好多淆底獸，例如見到藍紅燈就大叫向後退；前面得一架豬籠都嚇到叫人後退，衝都唔撚衝。大佬呀，你淆底咪自己退，自己企後d,咪撚帶風向得唔得呀？

今日，我地有好多手足比狗鳩捉左，但大家要知，到今時今日你有幾和平，黑警都係照捉你，你冇做反抗，黑警都會幫你搞亂佢。點解到呢一刻都唔肯升級，唔肯罷工？
希望今次既遊行可以達成目的，令全世界都知道黑警既惡行。不過黑警咁放肆就係想一次過DQ晒百幾位非建制後選人。

我唔係想批評大家，但有好多野你唔去正視唔去改變既..香港想救返都好困難。

最後，辛苦所以既手足，希望大家繼續關注被捕手足，唔想佢地有事....諗到佢地係入面比d畜生點對待，就好想喊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可